laptop wifi緩慢

同一個位置
我手機上到4~50mbps
但部laptop可以得<10mbps
究竟咩事
利申電腦白癡

Laptop 幾多年前，用咩 router

死開啦

問問題呢d野返高登問會容易d有結果, 高登仔再不濟起碼都會努力下幫手搵下問題成因同提供下解決方法, 連登好少會員會回答有關問題

btw, 幫你推下

laptop用咩wifi adapter先

本是同根生
一樣咁鳩

qualcomm atheros ar9485wb-eg